[幫推］op罷工一事炒車呀

首先喺度道歉先，個po出得太快
唔完善，所以作出改善

第二，個po睇及嘅人名Eva 並非藍絲而係內部高層，出得太快，人為出錯，希望還返佢一個公道，推得太快收唔切
講返聲對唔住
批得個show出街嘅都係有良知的人，還返佢一個公道

第三，希望各位手足唔好參與，因為原意係想內部員工參與，位置亦十分危險，唔預計有咁大迴響

重點係個人都認為太子手足都好重要

關於海洋公園罷工一事會一更加多嘅資源喺內部公海流出

救人呀！！有手足想自殺

個罷工一事依然會繼續進行，亦有演員們嘅訴求
將會有更詳細整合

現時只係想有啲嘢澄清番，並為被點名員工作致深出道歉

大家幫幫推，推返行動po

同埋幫我還返Eva一個清白

但我想係op靜坐
多d人先保護到你地
同埋人多先有新聞

推

因為好多野都未有共悉，鑒於安全為由都無理由叫手足喺呢個地方險危

可唔可以幫幫手轉推呢個po

手足會自己評估風險嫁拉
咁你地多唔多員工肯罷先

罷就肯，靜坐就未必
所以未係final version

因為越嚟越多資訊所以會再有po交代返整件事

幫推

我相信前線好黃 希望你可以團結多d人
但要有個靜坐或集會 去令外國人或香港人知道op都變質
我覺得

救我呀

傾訴求拎唔到共識
走偏咗

下唔係想出番個show同對比人炒果個道歉咩
如果佢因為藍絲投訴比人炒 咁就應該要撐佢
要同全世界講op政治審查
最好搵番個男主持係op入口前開show 激死op

唔知呀就係好亂呀

救命呀，還返Eva一個清白

幫你推

會唔會開時事台好啲
係是開左吹水台好似好難推

我諗太夜

同意門口靜坐

推到啲人原諒我為止

快啲推文宣！

31/10 09:30
公園入口main entrance 靜坐

大家係想手足都坐嘅？